【毒撚歐遊】多圖巴黎攝影三日遊

介紹下自己先

巴打我就係倫敦讀緊書，見辛苦考完試又見到Eurostar三十八鎊（～380蚊）來回巴黎
加埋黎左英國讀書都第五年
去過既旅行真係十隻手指數得晒
所以就買左飛喇！

其實主要原因都係最近同女朋友分左手
仲未放低到就諗住去個旅行散下心咁
唔知你會唔會見到依個post不過我仲係度

仲諗住去個旅行影下相散下心既時候歐洲有熱浪
日日三十五度熱撚死 仆佢個街間Hostel又無風扇又無冷氣
瞓左三晚成張床單濕撚晒
好在以前都去過所以今次淨係特登去左幾個影相位無去追景點
希望幫到啲會去巴黎影下靚相既巴打絲打

放下圖拋下磚先

相機：今次特登係出發前買左部D600
鏡：Sigma 10-20, Tamron 2470, Nikkor 70300同腳架

巴黎毒撚一個人影相之旅正式開始

好靚丫影得

Btw 加油巴打

有小小眼瞓瞓陣先
大家有咩想知都可以趁依家講

出完post去訓教
你不撚如訓醒先po啦

我唔係太知應該講乜野所以大家可以提議下我再寫

講下個Eurostar先
其實我好中意搭 雖然通常佢既價錢都比較貴
但係倫敦平既機場（Gatwick, Stanstead）都唔係倫敦市中心
所以都要另外搭長程車（Coach）或者比教貴既接駁火車去
而Eurostar係由市中心接去第二個城市既市中心 所以一啲都唔辛苦Check in又快好多
加埋倫敦去巴黎都係兩個幾鐘
仲有可以帶液體上車！所以就唔洗去到再買過晒

不過其實都有樣野衰既就係出境入境位都十分混亂，都可能係因為每班車都幾多人下，而海關又得果三四個
有啲歐洲人同蝗一樣咁低汁 又打尖又撞黎撞去
不過如果係第一次黎歐洲既我都建議大家搭下

今次我係由Eurostar snap訂飛
乜野係Eurostar snap呢？簡單黎講就係你幫佢地用平啲既價錢去買無人坐既位

買飛既時候淨係可以簡朝早或者夜晚出發，係出發前兩日先會通知你實際去程同回程時間。
所以都幾適合想平平地試一試Eurostar而又唔介意奇怪時間Travel既人

Btw我好少影生活圖 大家會唔會中意睇多啲？

多謝晒

我自己講完都覺得有啲問題
啱啱寫多左篇

中你老母

nikon撚留名

你d vsco咁重手
btw想睇你"生活圖" 多過大景

加速

自膠
下次會注意下

屌Nikon依家好似就執緊
如果唔係成手鏡可能轉左Sony
巴打用緊乜野機？

最近執相個Style成日比人話好重手 我會留意下
有機會再去旅行就影返多啲其他相啦

多謝巴打支持
依家趕緊工

5100+35.8+50.8+S70-300+T124
睇下佢無反出成點先啦,雖然我都入左部RX1003玩下

啱啱見到Google map有share list功能
以下係我出發前整合左既影相位，大家都可以參考下

地點整合：

見隔離有個post話十月會去巴黎 希望你地睇到同會覺得有幫助啦

講開又講，好多人都話黎到巴黎要食Baguette，話佢地幾新鮮幾好食，個人就覺得無乜特別，好既就係平均四至五歐（30-50蚊度）就有個，好適合去窮旅既我。包括下面依個景點，好多地方都有人坐低係度食下野傾下計咁，如果有時間既話都可以去感受下當地人既生活。

落左車好快咁食左個Baguette就好快咁衝左返Hostel趕去第一個巴黎必到既影相位。今次住既Hostel係Belleville站旁邊既Beautiful City Hostel & Hotel，好處就係離景點都好近，同埋旁邊多平野食（多數Asian food）。夜晚就有班大媽疑似係度接客

唔講咁多，第一個地點就係依度喇

好多人會專登去Eiffel Tower下面影相，但係我就幾中意依個地方有幾支野係下面做Leading line咁去影佢
依個位比較少人知道，而且少啲機會影到其他行人

重點係佢超近依個位

Photographer

Me 高下立見

其實本身想去個駁位影，不過得自己一條友無理由放部機係度自拍，我又怕巴黎會多人偷野所以就無做到… 如果你係度就好hahaaa

沿住依條樓梯上就會上到好多大媽影既公廁位喇！

依個位真係多人到仆街，本身諗住日出去會好好多，所以特登四點幾起身去返同一個廣場影相，點知成個廣場都係啲人影緊婚紗相。求其影左幾張就放棄左。

外話（治安）：係Hostel出黎之前特登問左個接待生話巴黎會唔會危險啊，多唔多人偷野等等（我去之前真係超驚，又特登買左新相機）。佢都係話只要你放好啲其實唔會有問題，可能因為依兩年多左恐襲，街上面既警察都多左。所以大家都唔洗太過驚話治安唔好

我都係5300升上黎
RX100M3有無乜野評價，之前都有諗過入
依家出到m5又抵左唔少

求其用rx100m5既Auto mode影左幾幅夜景，
其實ok
Sony d智慧模式貌似越來越好，
有時野都唔撚set直接Auto算

第二幅相中間有d白色，唔係因為相機問題，而係真係有屋噴煙

完?

無諗到有幾個攝台巴打有追遊記 多謝晒你地我會繼續寫落去架喇

放左幾日假睇返之前啲野原來有好多仔細野都無講過 今次就補返個交通先，有乜野漏左想知都係下面提一提我啦

交通：其實今次個行程好簡單，出名既博物館我都去過晒，所以我今次就買左10張單程飛一個package咁買，無買到Paris 3-Day Pass（依啲Day pass就係博物館任入交通任搭，好幾個歐洲國家都有）。其實如果係第一次去既話個人黎講都幾鍾意買，因為唔洗計黎計去，行到攰又可以搭下車周圍去。聽當地人講唔太建議買佢地既八達通，因為又要比訂，如果淨係去三兩日既話未必會抵得返。

入返正題先，第二日去左既地方其實唔多，淨係去左羅浮宮（最近好似係香港文代博物館有得睇）

本身係諗住去影日落既，順便係佢旁邊行下影下相，但係點知撞正佢夜晚有私人party，所以就比人趕左出黎乜9都無影到

羅浮宮其實都幾中心，又有一個地鐵站，所以去到覺得悶既話都可以去旁邊行下

特登為左大家上網搵左入場票價，如果係18歲以下或者18-25歲Residents of EEA既話係唔洗比錢架

票價詳情：

又到今日既收獲

唔好意思果日成三十五度乜野地方都無去到就返左去瞓 我保證下一篇一定好睇好多

外話：講開又講，因為我住左係London，大家會唔會想我好似遊客咁做個倫敦既遊記？

真係勁方便之前去左show room撚左下 巴打影果度係邊度？

Plan緊果陣睇到巴打個post好開心

有睇緊架, 繼續啦

巴打，加速！